邊度仲有進擊的巨人bearbrick買

姐題 想要400%

仲想要埋eva400%

Carousell, Fb group. 食硬炒

入黎一齊傾啦